「一生毒奶計劃」 - 李碧華

全文

「一生毒奶計劃」 - 李碧華

原定每年3月初召開的全國「人大」及「政協」兩會，今年受武漢肺炎疫情影響，分別推遲至5月21及22日召開。

即使推遲，但年年都出現有趣現象，不少政客為了吸睛，製造話題，媚主表忠，刷存在感，紛紛提出奇特建議。

全國人大代表，內蒙古某奶製品集團的品質檢測控制中心主任李翠枝，建議「中國人一生飲奶計劃」，希望透過飲奶來改善中國人體質，「為全民健康保駕護航」云云。

先不說
。。。。。。。。。
祭品……都由中國大陸惡名昭彰的毒奶相伴，這一輩子多慘痛！

回想2008年大陸三聚氰胺毒奶粉事件，令多少嬰兒成了腎結石大頭娃娃，
。。。。。。。。。
也許他們認為不以尋釁滋事罪把父母抓捕坐牢就很對得起了。

在充斥假、劣、毒奶製品卻無法無天的國家，又哄又騙又迫人民一生飲國產奶？是什麼變態心理？

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com